{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000102231",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 그라시아 리조트"
    },
    "text": "絵になるサントリーニ風のアンティークな風景をそのまま盛り込んだここは、元平海岸が広がる美しい海の眺めを楽しむことができる場所です。 夏よりもっと楽しめる屋外冷水プールが提供され、総客室数は30室です。 韓国語を含む案内支援言語が提供され、人数追加時に1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 ぬるま湯プールは5月の第1土曜日から10月まで運営され、屋外バーベキューをご利用いただけます。 入り口が狭くて車が通行しにくい短所がありますが、主人夫婦の親切な案内や水遊び用品の準備などが良いレビューをいただきました。 しかし、食器類の管理が必要であり、車なしではアクセスしにくい位置と不便な周辺のレストランがある可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所の特徴は何ですか？",
            "answer": "元平海岸が広がる美しい海の眺めを楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "どのようなプールが提供されていますか？",
            "answer": "夏よりもっと楽しめる屋外冷水プールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまでぬるま湯プールは運営されますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは5月の第1土曜日から10月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "主人夫婦の親切な案内や水遊び用品の準備などが良いレビューをいただきました。"
        },
        {
            "question": "この場所の短所は何ですか？",
            "answer": "入り口が狭くて車が通行しにくい短所がありますが、食器類の管理が必要であり、車なしではアクセスしにくい位置と不便な周辺のレストランがある可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 363
    }
}